點解有啲連登會員咁鍾意鬧自己？

日日喺度連登仔呢樣，連登仔嗰樣
但其實自己都係連登仔